自稱第二個張子妍 李梅梨爆車內遭性侵被迫收20萬掩口費

李梅梨自稱是第二個張子妍

李梅梨曾亮相SBS節目《聽到傳聞Show》透露自己被迫陪酒、性侵的事

張子妍於09年自殺控訴被迫提供性服務及陪酒

韓劇《花樣男子》29歲女星張子妍於2009年3月在寓所自殺，留下遺書揭露遭經理人公司強迫向逾30名重要人士提供性服務，並列出涉案人士名單，同時控訴被迫陪酒、被毆打，引起外界關注。曾演出韓劇《新妓生傳》的47歲女星李梅梨，日前在社交網上表態自稱是第二個張子妍，曾遭到電視人出身的政界人士、大企業的高層、某大學教授等社會領導階層人士強迫陪酒及性騷擾，她更預告將於下月開記者會爆大鑊（相關新聞連結： ）。

相關新聞：【韓娛圈醜聞】勝利落指示換電話銷毀證據 鄭俊英聊天群組被爆合共14人

李梅梨昨日接受韓媒《韓民族日報》受訪時表示，於2011年拍攝《新妓生傳》時受傷卻沒得到補償，她當時向大學教授B某求助，反而被B某帶到酒席當招待陪酒，李梅梨指甚至連爸爸忌日都被叫去陪酒，而B某更曾諷刺地對她說：「你冇錢又冇曝光率，就應該喺呢度（酒席）好好表現。」

李梅梨於訪問中亦提到另一名加害者，她表示自己於大學媒體宣傳學院課程中，認識在媒體界擔任幹部的A某，但於2013年，她乘坐A某的順風車到派對場地時，卻被A某在車上性侵。李梅梨續指兩人到達派對地場後，A某更加為所欲為： 「只要唔順佢意思，佢就會迫我喺15秒內一直重複講『Oppa我愛你』呢句說話。」

據悉，李梅梨曾於1月向SBS節目《聽到傳聞Show》透露自己被迫陪酒、性侵的事，但遭惡勢力威脅，對方稱給予她3,000萬韓圜（約20萬港元）作掩口費。對於被指控性侵李梅梨，A某強烈否認事件，並表示已聘請律師，不排除透過法律途徑追究李梅梨。

sorry紅字笑咗